[真毒J] 有冇人好enjoy自己一個人

自己一個周圍飲飲食食
自己一個旅行
自己一個運動
好鐘意享受獨處嘅時光 自己控制節奏
有次自己一個去左沙灘 之後有朋友話要過黎join 即刻燥左

鍾意自己享受個種自由嘅感覺

覺得自己一個係最自由最放鬆

同好
幾時約埋出黎一齊獨處下

ok我認輸 You win

自己一個人食放題
自己一個人打邊爐
自己一個人睇戲

全部試過，好正

不了

毒撚是風中的一匹狼

我又一條友去左酒吧聽音樂飲酒啦好正

做乜鳩

鐘意一個人食lunch
但d同事成日叫一齊食

自己一個食lunch，唔洗煩點同人吹水，個腦可以休息下，不知幾好

自己一個行街
自己一個食飯
自己一個睇戲

經常係咁

日日都一個人

仲有鐘意食咩就食咩
一個人又唔難攞位
諗起都爽

自己一個放題比入咩

自己一個bbq

同意巴打們嘅嘢 但衰在唔一齊食嘢會被人覺得唔合群 搞到就算一齊食 都係廢up 下 然後見住佢哋搞下手機 咁樣其實好無謂 但同事咁熱情 真係好難有藉口一個人食

真係enjoy就唔會成日提住毒呢個字